裕民坊有人跳樓？

地盤位，無糧出

死之前比哂啲錢黎呀喂

又收左美國佬錢搞搞震

重未跳？

講到咁 仲以為係你個仔起上面準備跳

係咪之前強制收舖啲人跳？

曲到圓

其實咁多人睇住, 跳唔成好樣衰
係咪靚女？靚女即沖

係咪比人強制封舖果汁檔檔主

又阻住人返工

手足

打個關斗黎睇下

仲未跳

商戶企跳?

第一日識上網？

係新樓跳?

仆街喇，觀塘道又塞車

買新樓既多得佢唔少

慘過番印度

藍定黃

印狗

有冇live？

唔帶腦上兒登

跳樓師

通常搞咁多野都唔跳果啲最後實跳唔成 咪比麻煩消防員哥哥啦

跳樓都要分
遲d屙屎都要分藍定黃？

藍就抵死

今日做死消防

是但啦

係咪曾勝賢跳樓

搞咁耐九成跳唔成, 只係為左博上報得到社署介入
真正有心跳樓, 幾分鐘完事

馮炳德指，羅生現時 70 餘歲、已退休，在裕民坊經營清潔公司 3、40 年，2 年前將鋪位租出予他人出售古玩、玉石。由於商鋪空置非長期經營、曾出租他人、面向裕民坊內巷，市建局的賠償方案金額大幅扣減，羅生如果接受方案，只可得 130 萬，較其他商鋪賠償金額為低。

他續指，今早羅生商鋪遭收回後，曾陪同羅生到市建局位於裕民坊的辦事處談判，促局方重新考慮給予合理賠償，但對方稱：「搞唔掂，申請綜援啦」。羅生之後感到頭暈、憤怒，要先回家休息，現時如「放棄狀態」。

馮炳德引述羅生指，如果最後商鋪硬被封閉，他將放棄賠償，並聲音會在裕民坊天台跳下來「以死控訴」。

係咪依個????????

點解冇哂反對派都有人跳樓?

Le d有為青年就早死
宜家裕民坊有冇live

最鍾意製造麻煩

有個中年男人係上面

唔怪得話跳樓落地前會後悔

原來係後悔唔小心跌死

揾人live live佢, 收視即升

梗係有分

係咪又係果汁鋪條撚樣呀
俾幾百萬佢仲想再貪多啲

live呀

肯定啦
冇1000萬我就跳個d

新會然？

白卡就睇醫生啦屌你老母

支無一辜
其他就先慢慢分

屌佢老味裕民坊快D拆啦, 個都一PAT屎咁又扮能哂人地有價值保留個D野

想問跳落個軟墊度係咪都好痛

hi新會撚

擺明係逼社署班社工介入

應該都有啲痛

果度根本唔係乜野回憶
根本來來去去係得果班霸左地方既人係度吹

點解可以霸咁多年

駁唔到完全無特色

下, 不嬲都係咁, 好多舊區/冇人理既地方, 你係廢老夠惡就得
食環地政都冇你符

係咪d鋪主呀
成世心血 跳都唔奇

觀塘老母群組話係果汁鋪條友
又賠唔夠錢？
要幾多千萬？

咁既垃圾都心血

舊樓如果未拆應該有 6-7 層高？

香港有咁好

窮人心血唔可以係心血？

霉霉爛爛
就冧咁款
邊忽好？

你有你跳，我有我喺對面食放題

依加庇護工場有教上連登？

應該係幾十年前霸個D, 酌情處理
依家霸好快比人清場

霸撚左幾10年租都唔駛交心血

點解幾十年前會霸到
果陣警黑合作

華營無比錢.？

幾十年前周街都係小販擺賣

好似都唔係企得好出
見啲消防都係圍住佢食花生

有130萬點樣申請綜援

快撚啲跳啦屌
晏啲一多車又塞住觀塘道

見到係舊樓個度跳

連登仔真係冷血
已經星期日跳冇阻人返工 樓上都咁涼薄

你咪試下平時放工時間跳
冷血屌 屌到1001
觀塘人全部燥底
個交通西到震

你就窮喇
人地喊苦喊忽就收五百萬
那兒來的心血？

佢都唔似想跳啦，係真跳就坐出啲，跟本自己都驚

佳哥去咗台灣先再跳

舊到仆街，真係唔好阻住地球轉

以後有人跳樓 自殺就同佢講等佳哥去咗台灣先

屌你老虎快撚d拆啦阻撚住曬
地又霸番黎既
有130萬賠仲想點

重未跳呀

係跳就快啦 阻住地球轉
唔係我冷血
係佢呢條撚樣太大貪

屌你老母廢老，又係度添煩添亂

可能係見隔離果汁鋪賠多5,6倍錢
嬲嬲豬

真
係就快啲跳

心咩撚野血呀 霸番黎既心血呀
間鋪係霸走火通道霸番黎
係條走火通道起間鋪出黎霸左幾十年就話係自己
港共咁撚多年冇收過你地租
而家仲要有130萬賠比你
仲想點撚樣
做人咪撚咁過分

見到班非觀塘人入嚟影撚曬相 又貼撚曬相咁
扮到好撚有有特色 舊區 人情味
見撚到就想嘔
成個區 又殘又舊 黃賭毒乜撚都齊 交通又垃圾睇見就嬲
好撚心即刻拆撚曬佢重建 咪撚阻住曬

浸尿味

街市d企街啊嬸

陳同佳去台灣先定佢跳先？

仲要之前大火一蚊都唔出幫手維修 屌佢老母喇 快撚d跳 害左觀塘咁耐仲想有幾百個收

好似大波man咁賣小強

推

新裕民坊再靚都冇用啦，一邊有老而不霸地，過條街又有成班臭雞趕唔走

如果霸番黎，點解要賠？

寮屋都係咁 計觀塘區 鯉魚門 茶果嶺 生人霸死地
十幾年無交過差餉

真
你試下番工放工跳

現場睇十個人十個都係食花生

啲撚樣知市建局收地 會賴屎唔走 搏有錢賠
我諗係市建局嫌麻煩 唔賠錢會拖更耐
就賠俾佢地 橫惦市建局唔缺錢

啱啱經過都未跳

個果汁店女人話死鬼老公留俾佢間舖
跳樓都唔走嘛
講得出做得到

咁個個都去霸下喇

返FB谷玩啦ON9仔

賠你老母臭閪錢 無業權 死撚咗佢

散場

仲跳緊

跳樓咁痛苦 去打科興免費安樂死仲舒服

仲見佢開鋪

最衰都係佔中

真係屌哂佢地老母
D爛爛熔熔舊樓舊舖, 又污JOE又臭, 賣食物個D賣既都只係垃圾街邊小食, 執左無人可惜.
四月搬站之前個度長年塞滿哂人等車, 成個長條位都一定係個區既集體惡夢, 唔係集體回憶
希望D想搵下一個牛下既文青, 放過觀塘人, 去搵其他野保留
每次經過個幾個位, 寫哂D典型保留舊區arguments, 就覺得好嬲, 究竟係D乜野住第二D無咁舊既區既溫室濕尻寫出黎

咁快d啦
Dklm個檔雞蛋仔

廢話 : 10g / 40kg
繼續加油

4kg

其實真係好多好得意嘅舖頭都冇曬
之前有租書店真係好舊香港嘅感覺 依家想搵都冇
交通垃圾就重建都唔見得會有改變

attention seeking姐 有心死一早跳左

有幾得意呀屌你老母 尿味好聞定煙味好聞呀

屌 原來係死廢老可以清下D垃圾都唔錯

講得好

因為自己住新樓
所以要人地保育啲舊嘢俾佢睇
自己住就不了

唔見左沉墨的羔羊個張，好想搵返

"得意"? "舊香港"?

搬去D 僻D既位"得"飽佢啦, 個個位咁多人既必經之路

得佢一個，條友應該心諗係跳落黎就快 咪撚阻住收工

由細觀塘大，我都住過個到，講回憶係有既，但係舊到咁，留黎阻人有咩用，返新做咩都好，都要收返啦

霸人地既賺左幾廿年唔講，有回憶都係賠錢俾觀塘人啦，關班友咩事

難得開咗個氣墊
可以免費跳落去表態上鏡

裕民坊係我細個童年回憶...

你老味有番130萬收仲想點 貪得無厭正賤種

有咩事 隔離d 新樓就變凶宅

人終有一死

Me2，住既回憶，路過既回憶，m記等

留佢係到，你除左路過會做咩？
有幾多人會久不久返去回憶？

咩環境 跳成點

活在觀塘條友仲未出嚟9UP?星期日唔開工？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問希特拉(狗隻#25345)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咪係，全世界都知個度d鋪位全部都係霸返來，所以全部都係無契鋪位，有d係比人水左買左無契鋪，但咁多年無交租，又賠錢比你，咩都賺番晒啦，廢老死霸爛霸

無跳 落番嚟

叫佢下次跳嗰陣單聲先

為錢要生要死既 99%藍啦

唔好搞亂經濟啦

有咩得意嘅舖頭啊屌你老母

On99

裕民坊d小食檔狗也不屌
日日吸埋d巴士小巴廢氣
咁撚污糟搵鬼食
同埋果d走廊鋪都係霸返黎

幣巿爆左

本身間鋪就係霸返嚟
霸完當自己嘅，唔洗交租交rates
而家人地要拆，仲要賠D 錢比你，已經賺撚突曬
仲要唔撚like

肯撚定係藍屍

逆權侵佔（英語：adverse possession）是普通法的法律概念，指房地產的非業主不經原業主同意，持續佔用對方土地超過一定的法定時限後，原業主的興訟時限即終止，該佔用者可以成為該土地的合法新業主，不必付出任何代價。

個到公共空間黎

佢連逆權侵佔都冇做到啊

唔知點解，係香港見到有人跳樓一啲都唔意外
嗰社會咁大壓力，唔開心先係正常

即係格硬嚟啦
屌佢老尾由鳩佢跳算啦

其實有賠
佢唔滿意咋嘛

人就係咁貪心 得一想二 又唔知自己咩料子
呢D垃圾根本就好似寄生蟲咁一直吸血

屌 個m記極撚污糟
5年前去完一次之後無撚再去

跳跑 解放吧

點解你咁撚多負皮

走火通道/後巷點逆權侵佔

人哋真係賣緊果汁，你就當倉， 唔同價好合理

間7野以前已經惡到遮住左入面改衫間鋪
愈霸愈多地

寫呢啲通常住山頂黎體驗下

d 人膠化老一代藍絲 覺得恥笑佢地諗法自己會清醒d

仲要全部都係d 拖社會後腿嘅垃圾藍絲

仆街果間M記
上半層樓梯已經想嘔
臭撚過閪

think too much

裕民坊商戶不滿被強收舖位危站天台控訴 市建局4hr後允安排見高層

你距離你個4kg應該仲差少少距離

如果連登仔係其中一個比市建局收樓嘅事主，我諗呢個post d reply 會好唔同

如果下面臨場有人舉d牌係支持重建，
刺激左佢跳，咁會唔會判誤殺 ?

唔代表岩

開得跳樓塾9成唔跳

唔驚
佢一定唔跳

今次事主冇做錯

而家係收鋪唔係收樓,而且裕民坊個條內街個班人根本係閪人
佢地個位全部都係霸返來,根本就無付出過任何野,而家有賠已經益左佢地,係佢地死唔肯走搏賠多D
D外區人等到執晒拆晒先入來扮文青話以前個社區幾靚幾靚,其實又殘又舊又逼,靚佢老母
個羅生以前個位根本就係內巷,有咩可能同外街果汁鋪一樣咁多賠償?
講到個故事咁悲情,要合理賠償,但佢個位都係租比人,唔係自己用,會有咩感情?收皮啦
我住撚左觀塘20年,都無見過個羅生,分分鐘佢都唔係住觀塘

連登仔，公屋狗生，只會覺得社會欠佢！

可能收左黎智英錢

訓左冇睇, first blood未

一早20年前諗住重建有一筆錢發大達
點知20年之後無咁多 一定人都癲 成世人就係等重建一次 翻身做富豪

估計最終要求係
1.原區安置舖換舖(一毫子都唔洗出)
2.永久免新舖租金電費(又係一毫子都唔需要出)
3.超合理現金賠償咁

以上純粹係我估計
利申觀塘友，都希望想重建

應該唔會
如果會一早offer 左

offer佢跳完之後既費用算啦

有得賠已經好好
個位霸返來 唔洗交租咁做咁多年生意仲想點
俾我係市建企硬唔賠
由佢跳 市建本身唔需要有形象討好人
政府本身都無形象 死人都唔怕

事主爭取好D offer有咩問題? 想原區安置有咩問題? 想賠多d有咩問題?
香港好多人永遠覺得人去爭取自己權益係有問題

成日話人地個鋪位霸返黎? 有咩證據?

痴撚線，霸番嚟嘅鋪有得賠已經好好
仲想獅子開大口要人原區賠番間鋪比佢

好想摸下

唔一定架,記得當初梁義士跳樓都有開墊,結果

平時都冇野做

所有地都係共產黨

不能認同更多
召喚神獸獅鳥